大家有冇試過拎粒金莎俾貓貓聞

新年收到盒金莎 咁就緊係拎嚟食啦
嗰陣想吊我隻貓胃口 就拎去俾佢聞
佢聞完之後條痢就會伸出黎好似啲狗咁
得金莎會係咁 點解嘅
定只係我隻貓係咁

佢覺得臭？

我隻貓淨係鐘意掃哂d 金莎落地下玩

今晚返去試下先 如果對佢地無害嘅話

朱古力要小心 毛孩食咗會中毒

岩岩開始養？
貓食朱古力會中毒 咪再試添呀